廣東省韶關市樓價

從香港出發，我們只用約一小時多抵達韶關高鐵站，如從廣州南站出發僅需約45分鐘，韶關正式融入廣州一小時生活圈

韶关速览

韶关古称韶州，是“马坝人”的故乡，石峡文化的发祥地，有着2100多年的城市历史。历史上的韶州被誉为“岭南名郡”，孕育了以陈朝重臣侯安都、唐代名相张九龄、宋代名臣余靖、清代文学家廖燕为杰出代表的大批历史名人。佛教禅宗六祖惠能在韶州弘法37年，韶关南华寺因此成为禅宗的“南宗祖庭”。

这里是粤北地区的经济中心，历史上也曾盛极一时；这里曾是岭南重镇，历经千载。在韶关，你可以在珠玑巷里追寻时光流逝下斑驳的历史，在丹霞山上赞叹大自热的神奇，在南华寺里感受六祖慧能的佛宗禅意，在梅关古道上看红梅傲雪，遥想当年虎踞龙盘，一夫当关万夫莫开的雄浑气势......

韶关地处广东省北部，北江上游，浈江、武江、北江三水交会处，与湖南省、江西省交界，毗邻广西，素有“三省通衢”之称，韶关是粤北地区的政治、经济、交通、文化中心，也是广东省规划发展的粤北区域中心城市。
韶关是粤湘赣交界地区商品集散中心，粤港澳辐射内陆腹地的“黄金通道”。韶关是国家规划发展的一级铁路枢纽和公路运输枢纽城市。

韶关人均拥有土地资源、森林资源、矿产资源居全省地级以上市第一位，被誉为华南生物基因库。
韶关拥有“岭南名郡”，“中国锌都”，“有色金属之乡”，国家园林城市等称号。

2016年12月，列为第三批国家新型城镇化综合试点地区。

香港又係坐2個鐘 住廣東好過

又殘體又冇樓價內容

韶關市中心湞江區樓價平均5000元一平方米,超級抵買.

樓豬咁鍾意自己上去住囉

戇鳩

你咪買囉on9仔

買左啦

樓主韶關人？

韶關出世,幾歲時黎左香港.

巴打有無tg 傾傾？
@fatwestman

韶關係山區,平地唔多供應有限所以應該會升價

《韶關旅遊講呢啲》第一集

《韶關旅遊講呢啲》第二集

《韶關旅遊講呢啲》第三集

《韶關旅遊講呢啲》第四集

韶關市1

去韶關不如去埋湖南啦

兩年半前買1500呎，宜家升10%都無
不過買黎俾老母退休住就由鳩佢

韶關係廣東省後花園,係投資,度假,退休,自住首選

韶關講廣東話的

我鄉下

係咁就正皮支持下啦